讀唔成書又唔想出黎做野既各位呢家做緊咩

出黎做野日日俾狗屌

一出黎日日比老闆屌...
細公司 一腳踢
一開始9.5K
做左年半